（服務業）前線員工：說好的幼稚園小學生停學？

琴日教育局就宣布幼稚園小學停課 但係d細佬一早衝曬出黎
好心d家長就留番d細佬係屋企休息，仲衝出街散播細菌
利申：今日番10點鐘到收工6點點知射曬波得3番個人番工 （平時間鋪最少都6個員工番工 ）做撚死

媽咪買左部ps4比我一個打mhw

停課班細路咪又係比人帶出街

根本就係無流感意識

獨留兒童在家中犯法, d 冇工人既家長可以點

校舍必須正常開放

明知流感，
仲比小朋友反學校？
如果有流感的小朋友反左學校咪中晒？

明知流感，
仲比小朋友出街？
如果有流感的小朋友出左街咪全部人仆街？

留係屋企又死, 翻學又死